一人N個生活健康習慣

我先

夜晚食少飯
早餐一定要食飽
減肥同增肥都要做運動

少飲凍野

飯前飯後刷牙

每日一丁

早晚一支煙

有人話飲得凍野多
個肚成日keep住低溫
就會開始積聚脂肪防止熱流失
所以就易有肚臍

利申:無去求證,不過戒緊凍野

每朝起身播首歌 係果首歌完之前不斷做situp

咪玩啦 我唔飲凍野都有肚臍喎

你本身肚

有肚臍

自

咪玩啦 我唔飲野都有肚臍喎

一日至少屙兩次屎
有時返夜班一日可以三次
一日飲夠2L水
一星期gym三四次

利申 素食撚